藍屍唔打科興就是忠誠的廢物

表忠是時機!!

鬥鳩啲藍絲，問佢哋打咗科興未
作為一個愛國愛黨人士，點可以唔係打

一定要批鬥唔打科興既廢物

推推推推推推推推推推推推推推推推

唔打就係唔忠誠

的廢物

我公司班藍阿姐未有事前就話一定打，黃絲一定唔打大陸野同只打外國野，有件大陸閪仲話一定要打國藥，
出事後，都係唔好打住

有無串佢忠誠的廢物？